失學失業開到咩戶口？

失學又失業
想搵份pt做下又要戶口出糧
邊間易啲開？

渣打銀行

恒生 有隻冇最低結餘要求

冇讀書都得？ 我上次去問佢話要學生戶口先至冇最低結餘

綠卡?

係

綜援戶口

申請綜援先，你冇戶口就有政府信比你開

俾我自力更生下得唔得

去恆生開668戶口，一開始好似入1000，唔洗最低結餘
唔好開錯882戶口

就咁行入去講想開668戶口？
唔該哂巴打

係，總之唔好比佢sell你開綜合戶口
你講明開ATM結單冇最低結存哥隻就ok, 唔洗學生都開到

唔該哂
聽日去問

狗會戶口

恒生500蚊開到戶啦,又無最低存款要求,但就得張卡,無得去櫃檯拎錢

同失業失學有乜關係